Kristen Stewart 扮演 戴安娜王妃 劇照

垃閪圾左膠

點解唔係搵黑人扮種族歧視！！

我要黑人，同性戀，變性人

嚇親，明明記得係tenet個高妹做下個season嘅diana
原來係另一套戲

死臭雞，走去撚毒撚

唔係黑人A0人妖同性戀
不了

導演問題
人哋鍾意高達多過仔

on9, 揾美國人扮Diana

點解唔搵黑人扮? blm